香港輸入最多中國「人才」 第一位是「藝術或文化行業」?!

中國輸港最多的「人才」是那一行業？

//若以2017年數據比較，第一位是從事藝術或文化行業的人才，一年就輸入了差不多4千人，佔全部的約三份一；而且人數由2008年時只批475人，急升至2017年的3,918人，升幅7.25倍！香港在同期的文化及創意產業增值佔香港生產總值的比例卻好像沒有甚麼明顯的改善，仍然在4.5%上下；最有趣是在文化創意產業內的就業人數竟然也沒有明顯增長，2014-2016年大致維持在213,000人左右[3]，似乎藝術文化界須要深入研究，了解該計劃對行業的影響。//

行乞都係藝術

輸入一大班冇文化根底嘅人

大媽舞？

文化行業？
鄰國有乜文化可言？

行騙